如果用「反共復明」, 算唔算分裂國家 ?

有無明代後人上連登 ?

朱鎔基咪就係朱元璋嘅直系後裔

推朱鎔基個孫登基

你試下喺清朝大大聲講反清復明

即刻有班唔個錦衣衛扮國安部 定 國安部扮錦衣衛既人搵你

應該不算分裂国家
但是一定係 煽動顛覆国家政權